你地d 長者坐車小心啲得唔得架姐

今日又見到有人比人咬閘外內都有黃人企正都唔醒水
想衝出去幫佢補飛都趕唔切比人的走左

傻西